夜晚扮鬼出街會唔會犯法？

想嚇吓樓下個看更

有心搞你可以話你遊蕩

咁搞笑嘅！
佢得罪你？

鬼邊度得人怕呀，見到好撚差的人先得人驚

公安條例應該入到你

小心被槍斃